Projekt ma pobrane podstawowe assety 2D. Podsumowanie projektów:
- projekt 1 pobrałem templaty 2D, ogarnąłem na podstawie Angry Birds 2d template jak to wszystko zrobić no i jest, CZAS PRACY: ponad godzinę.
- projekt 2 spawn manager wszystko załatwia, kolizje działają na podstawie layerów, które zmieniam w runtime kiedy piłeczki maja kolor zmienić. Jedyny problem jaki miałem to pod koniec zauważyłem ze brakuje mi obliczania poprawnej długości dla wektorów siły, nie zdązyłem juz tego dodać, tak samo jak komentarzy, które lubię dodawać. Najbardziej pomaga to mnie, a nie innej osobie która taki kod czyta :D

W repo dodałem git ignore zeby przez przypadek library nie wysłac albo tempa.